﻿Essa reunião ocorre mensalmente com a Diretoria e colaboradores relacionados com as ações de portifólio, pessoas e infraestrutura. Tem por objetivo revisar a estratégia do LabSoft e garantir que nossos processos estejam entregando o valor que melhor atende ao objetivo organizacional maior. além de revisar a operação do LabSoft em uma visão de alto nível de como times / tribos, pessoas individualmente e infraestrutura (DevOps) estão colaborando com a organização.